節節勝利，又贏

睇左連登咁耐，個個po無論標題定回應都贏到開巷咁，我地到底贏左啲嘜